---
title: >-
    شمارهٔ ۳۵
---
# شمارهٔ ۳۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>کنم رنگین تر از دامان گلچین، چشم خونین را</p></div>
<div class="m2"><p>که در آغوش مژگان بینم، آن دست نگارین را</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>غرورش تیغ عریانی ست، تا کرده ست سنبل گون</p></div>
<div class="m2"><p>خط مشکین آن مشاطه، دشمن برگ نسرین را</p></div></div>